紐西蘭宣布延遲選舉

Oh shit, 港共可以有藉口話人地五眼聯盟都係咁，然後話美國雙重標準

人地推遲四個星期

仲有好多措施一齊做 淨係強制wfh+全面封關都夠勁
人地國家係想斷尾 香港就係想繼續爆

永續肺炎對班狗官利多於弊
又可以限聚, 又可以搞全民檢測

以笑遮醜之前笑人地要好似香港咁delay而家人地四個星期咋

打錯，八個星期

泛民：歡迎紐西蘭做法

藍絲：你估人地4個星期之後真係選到？睇死佢又再推遲

係4星期 本身9月

push 1/10

push 2/10

push 3/10

推遴4星期同推遲52星期嘅分別

延遲4星期

外國最長延遲選舉, 我聽過係2個月

未聽過延遲「最少1年」

留名待鞭

簡單d黎講, 人地封左關先推遲選舉

香港沒有封關

係特衰政府先咁仆街要延期一年

放寬晚市就得, 選舉及補選就唔得

全世界只有香港違憲都要延後

這才是重點